Fifa 20 Pro club 招防中/ 閘/ 後防 Div1-3

招純後防/支援 暫時長期2人球隊 D3 每日～10:00-12:00/1:00 上過D1 但防守垃圾守唔住D1 需要勁人幫defend 🙏🏿
要用English chat 另外一個teammate 係外國人
有意加ps4 friend: Rex_CW

唔駛用mic ,需要防守勁 ,技術性call ball( 唔好亂call) , support CAM

Platform: ps4